個個跟我學理財，錢！家！有！道！

個個跟我學理財，錢！家！有！道！

財務要關心 今天計劃將來
錢家確係有道

Let's talk about money

錢家yayayayayayayayayaya

錢錢錢錢 錢錢錢錢

............

錢家確係有路，個個公廁任你抬

有無錢家h漫

錢七

錢家有道 - 完整版歌詞

錢家，yayayayaya...

財務要關心（錢家有道，理財之道）
要識精打細算 （錢家有道，理財之道）
趁早計劃定 （錢家有道，理財之道）
清楚分配好 （錢家有道，理財之道）

埋黎個個要聽（lets talk about money， lets talk about money）
知識好緊要架? （lets talk about money， lets talk about money）
有乜野問題 （lets talk about money， lets talk about money）
錢家幫到你手 （lets talk about money， lets talk about money）
M-O-N-E-Y
喵~

*（Rap）
無錢要搵錢，搵到錢要儲錢
有錢要慳錢，咪亂咁洗錢
投資有風險，唔係一定賺錢
太過進取，因住蝕晒你D錢
有急事要套現，身邊最好有筆錢
退休遲d先諗，你咪咁膚淺
結婚生仔要錢，買樓睇病要幾
總之乜乜乜乜，乜野都係錢
（錢錢錢錢錢）

有升有跌大市，睇清狀況
投資清楚風險咪一味靠駁
要知道，買賣有賺有蝕要小心
要識諗，要睇緊

話咁快結婚（you get a marry， you get a marry）
生仔交書簿費（you have a baby，you have a baby）
買樓最頭痕（you want a move up，you want a move up）
睇醫生都要緊（you medical bill， you medical bill）

退休咪當仲有好鬼耐喎（錢）
應該早d打算咪等到老（錢）
好好計劃，就算多錢少錢要知道
要管好，要檢討
喵~

埋黎個個要聽 （lets talk about money， lets talk about money）
知識好緊要 （lets talk about money， lets talk about money）
喵~喵
有乜野問題 （lets talk about money， lets talk about money）
錢家幫到你手 （lets talk about money， lets talk about money）

塞錢入你個袋 （錢家有道，理財之道）
今天計劃將來 （錢家有道，理財之道）
錢家確係有道 （錢家有道，理財之道）
個個跟我學理財
錢！家！有！道！

收聲呀收聲呀收聲呀收聲呀收聲呀收聲呀收聲呀收聲呀收聲呀收聲呀收聲呀收聲收聲呀收聲呀收聲呀屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！

lets talk about money， lets talk about money

近年點解咁多理財，財務，信貸嘅廣告

香港人靠賭博過活
不務正業

象仔收工未

塞錢入你春袋